{"help": "http://open.lklg.net/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "adde08be-c117-4864-b884-04e95f3872f7", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "numeric", "id": "Nr-Ebene2"}, {"type": "numeric", "id": "Nr-Ebene3"}, {"type": "text", "id": "Name"}, {"type": "text", "id": "Briefbez."}, {"type": "numeric", "id": "Wahlb. ohne Sperrv."}, {"type": "numeric", "id": "Wahlb. mit Sperrv."}, {"type": "numeric", "id": "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO"}, {"type": "numeric", "id": "Wahlb. insges."}, {"type": "numeric", "id": "W\u00e4hler"}, {"type": "numeric", "id": "dav. mit Wahlschein"}, {"type": "numeric", "id": "Ung\u00fclt. Stimmen"}, {"type": "numeric", "id": "G\u00fcltige Stimmen"}, {"type": "numeric", "id": "CDU"}, {"type": "numeric", "id": "SPD"}, {"type": "numeric", "id": "GR\u00dcNE"}, {"type": "numeric", "id": "FDP"}, {"type": "numeric", "id": "DIE LINKE."}, {"type": "numeric", "id": "Tierschutzpartei"}, {"type": "numeric", "id": "PIRATEN"}, {"type": "numeric", "id": "REP"}, {"type": "numeric", "id": "FAMILIE"}, {"type": "numeric", "id": "FREIE W\u00c4HLER"}, {"type": "numeric", "id": "PBC"}, {"type": "numeric", "id": "Volksabstimmung"}, {"type": "numeric", "id": "\u00d6DP"}, {"type": "numeric", "id": "AUF"}, {"type": "numeric", "id": "CM"}, {"type": "numeric", "id": "DKP"}, {"type": "numeric", "id": "BP"}, {"type": "numeric", "id": "PSG"}, {"type": "numeric", "id": "B\u00fcSo"}, {"type": "numeric", "id": "AfD"}, {"type": "numeric", "id": "PRO NRW"}, {"type": "numeric", "id": "MLPD"}, {"type": "numeric", "id": "NPD"}, {"type": "numeric", "id": "Die PARTEI"}], "records": [{"\u00d6DP": "5", "DKP": "0", "REP": "6", "Nr-Ebene3": "355001", "Nr-Ebene2": "355001", "PSG": "0", "FDP": "120", "Wahlb. ohne Sperrv.": "7790", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "4372", "AfD": "299", "FREIE W\u00c4HLER": "6", "FAMILIE": "21", "Ung\u00fclt. Stimmen": "38", "W\u00e4hler": "4410", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "72", "Wahlb. mit Sperrv.": "833", "SPD": "1529", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "156", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Adendorf             ", "CM": "3", "AUF": "4", "dav. mit Wahlschein": "785", "PBC": "9", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "20", "Tierschutzpartei": "34", "Wahlb. insges.": "8623", "CDU": "1397", "Volksabstimmung": "9", "NPD": "29", "_id": 1, "GR\u00dcNE": "651"}, {"\u00d6DP": "2", "DKP": "0", "REP": "2", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355002", "PSG": "0", "FDP": "43", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2766", "BP": "2", "G\u00fcltige Stimmen": "1357", "AfD": "73", "FREIE W\u00c4HLER": "7", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "16", "W\u00e4hler": "1373", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "17", "Wahlb. mit Sperrv.": "314", "SPD": "425", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "42", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Amelinghausen        ", "CM": "0", "AUF": "3", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "8", "Tierschutzpartei": "20", "Wahlb. insges.": "3080", "CDU": "519", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "9", "_id": 2, "GR\u00dcNE": "179"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355003", "PSG": "0", "FDP": "6", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1186", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "531", "AfD": "39", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "2", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "533", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "9", "Wahlb. mit Sperrv.": "70", "SPD": "174", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "11", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Flecken Artlenburg            ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "3", "Wahlb. insges.": "1256", "CDU": "221", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "7", "_id": 3, "GR\u00dcNE": "54"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "1", "REP": "6", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355004", "PSG": "0", "FDP": "34", "Wahlb. ohne Sperrv.": "4703", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1731", "AfD": "123", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "7", "Ung\u00fclt. Stimmen": "21", "W\u00e4hler": "1752", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "38", "Wahlb. mit Sperrv.": "475", "SPD": "561", "PRO NRW": "1", "DIE LINKE.": "92", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Flecken Bardowick             ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "3", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "11", "Tierschutzpartei": "25", "Wahlb. insges.": "5178", "CDU": "585", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "15", "_id": 4, "GR\u00dcNE": "222"}, {"\u00d6DP": "4", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355005", "PSG": "0", "FDP": "16", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1780", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "896", "AfD": "53", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "904", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "25", "Wahlb. mit Sperrv.": "115", "SPD": "323", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "49", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Barendorf            ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "11", "Wahlb. insges.": "1895", "CDU": "269", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "7", "_id": 5, "GR\u00dcNE": "128"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355405", "Nr-Ebene2": "355006", "PSG": "0", "FDP": "4", "Wahlb. ohne Sperrv.": "557", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "354", "AfD": "9", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "4", "W\u00e4hler": "358", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "5", "Wahlb. mit Sperrv.": "60", "SPD": "122", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "15", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Barnstedt            ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "7", "Wahlb. insges.": "617", "CDU": "93", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "3", "_id": 6, "GR\u00dcNE": "87"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355007", "PSG": "0", "FDP": "17", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1312", "BP": "1", "G\u00fcltige Stimmen": "585", "AfD": "42", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "6", "W\u00e4hler": "591", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "12", "Wahlb. mit Sperrv.": "163", "SPD": "184", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "26", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Barum                ", "CM": "0", "AUF": "3", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "2", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "6", "Wahlb. insges.": "1475", "CDU": "208", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "4", "_id": 7, "GR\u00dcNE": "73"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355008", "PSG": "0", "FDP": "9", "Wahlb. ohne Sperrv.": "795", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "471", "AfD": "27", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "6", "Ung\u00fclt. Stimmen": "7", "W\u00e4hler": "478", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "5", "Wahlb. mit Sperrv.": "87", "SPD": "128", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "10", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Betzendorf           ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "9", "Wahlb. insges.": "882", "CDU": "187", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "1", "_id": 8, "GR\u00dcNE": "84"}, {"\u00d6DP": "9", "DKP": "3", "REP": "9", "Nr-Ebene3": "355009", "Nr-Ebene2": "355009", "PSG": "1", "FDP": "99", "Wahlb. ohne Sperrv.": "6929", "BP": "1", "G\u00fcltige Stimmen": "3958", "AfD": "249", "FREIE W\u00c4HLER": "20", "FAMILIE": "32", "Ung\u00fclt. Stimmen": "72", "W\u00e4hler": "4030", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "57", "Wahlb. mit Sperrv.": "645", "SPD": "1181", "PRO NRW": "1", "DIE LINKE.": "188", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Stadt Bleckede                ", "CM": "2", "AUF": "4", "dav. mit Wahlschein": "613", "PBC": "4", "B\u00fcSo": "2", "Die PARTEI": "21", "Tierschutzpartei": "89", "Wahlb. insges.": "7574", "CDU": "1424", "Volksabstimmung": "14", "NPD": "43", "_id": 9, "GR\u00dcNE": "505"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355010", "PSG": "0", "FDP": "3", "Wahlb. ohne Sperrv.": "280", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "141", "AfD": "9", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "143", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "0", "Wahlb. mit Sperrv.": "36", "SPD": "33", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "7", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Boitze               ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "4", "Wahlb. insges.": "316", "CDU": "61", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "3", "_id": 10, "GR\u00dcNE": "20"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "1", "REP": "2", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355011", "PSG": "0", "FDP": "20", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2391", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1073", "AfD": "58", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "9", "Ung\u00fclt. Stimmen": "3", "W\u00e4hler": "1076", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "19", "Wahlb. mit Sperrv.": "197", "SPD": "372", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "44", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Brietlingen          ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "2", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "10", "Wahlb. insges.": "2588", "CDU": "384", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "9", "_id": 11, "GR\u00dcNE": "134"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355012", "PSG": "0", "FDP": "0", "Wahlb. ohne Sperrv.": "303", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "192", "AfD": "7", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "1", "W\u00e4hler": "193", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "1", "Wahlb. mit Sperrv.": "45", "SPD": "60", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "8", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Dahlem               ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "2", "Tierschutzpartei": "2", "Wahlb. insges.": "348", "CDU": "76", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "1", "_id": 12, "GR\u00dcNE": "34"}, {"\u00d6DP": "5", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355013", "PSG": "0", "FDP": "16", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2373", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1018", "AfD": "49", "FREIE W\u00c4HLER": "3", "FAMILIE": "4", "Ung\u00fclt. Stimmen": "21", "W\u00e4hler": "1039", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "7", "Wahlb. mit Sperrv.": "208", "SPD": "310", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "39", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Flecken Dahlenburg            ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "6", "Tierschutzpartei": "10", "Wahlb. insges.": "2581", "CDU": "432", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "10", "_id": 13, "GR\u00dcNE": "124"}, {"\u00d6DP": "2", "DKP": "0", "REP": "3", "Nr-Ebene3": "355405", "Nr-Ebene2": "355014", "PSG": "0", "FDP": "37", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2581", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1405", "AfD": "89", "FREIE W\u00c4HLER": "5", "FAMILIE": "7", "Ung\u00fclt. Stimmen": "27", "W\u00e4hler": "1432", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "23", "Wahlb. mit Sperrv.": "388", "SPD": "448", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "48", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Deutsch-Evern        ", "CM": "1", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "3", "Die PARTEI": "14", "Tierschutzpartei": "13", "Wahlb. insges.": "2969", "CDU": "497", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "2", "_id": 14, "GR\u00dcNE": "211"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355015", "PSG": "0", "FDP": "8", "Wahlb. ohne Sperrv.": "721", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "355", "AfD": "20", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "1", "W\u00e4hler": "356", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "5", "Wahlb. mit Sperrv.": "54", "SPD": "96", "PRO NRW": "2", "DIE LINKE.": "18", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Echem                ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "3", "Wahlb. insges.": "775", "CDU": "147", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "2", "_id": 15, "GR\u00dcNE": "47"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355405", "Nr-Ebene2": "355016", "PSG": "0", "FDP": "19", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1773", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "883", "AfD": "47", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "10", "W\u00e4hler": "893", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "18", "Wahlb. mit Sperrv.": "223", "SPD": "321", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "49", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Embsen               ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "4", "Tierschutzpartei": "10", "Wahlb. insges.": "1996", "CDU": "264", "Volksabstimmung": "4", "NPD": "2", "_id": 16, "GR\u00dcNE": "133"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355017", "PSG": "0", "FDP": "9", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1394", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "644", "AfD": "34", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "2", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "652", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "11", "Wahlb. mit Sperrv.": "162", "SPD": "214", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "20", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Handorf              ", "CM": "2", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "3", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "2", "Tierschutzpartei": "7", "Wahlb. insges.": "1556", "CDU": "224", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "12", "_id": 17, "GR\u00dcNE": "101"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355018", "PSG": "1", "FDP": "8", "Wahlb. ohne Sperrv.": "672", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "302", "AfD": "16", "FREIE W\u00c4HLER": "5", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "304", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "7", "Wahlb. mit Sperrv.": "45", "SPD": "77", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "14", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Hittbergen           ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "3", "Wahlb. insges.": "717", "CDU": "134", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "5", "_id": 18, "GR\u00dcNE": "32"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "1", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355019", "PSG": "0", "FDP": "15", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1851", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "813", "AfD": "82", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "12", "W\u00e4hler": "825", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "11", "Wahlb. mit Sperrv.": "134", "SPD": "245", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "23", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Hohnstorf/Elbe       ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "7", "Wahlb. insges.": "1985", "CDU": "308", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "12", "_id": 19, "GR\u00dcNE": "94"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355404", "Nr-Ebene2": "355020", "PSG": "0", "FDP": "18", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1638", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "808", "AfD": "46", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "816", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "20", "Wahlb. mit Sperrv.": "181", "SPD": "234", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "30", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Kirchgellersen       ", "CM": "0", "AUF": "2", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "6", "Tierschutzpartei": "8", "Wahlb. insges.": "1819", "CDU": "303", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "4", "_id": 20, "GR\u00dcNE": "126"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355021", "PSG": "0", "FDP": "15", "Wahlb. ohne Sperrv.": "459", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "246", "AfD": "28", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "248", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "3", "Wahlb. mit Sperrv.": "70", "SPD": "69", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "8", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde L\u00fcdersburg           ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "2", "Wahlb. insges.": "529", "CDU": "76", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "3", "_id": 21, "GR\u00dcNE": "39"}, {"\u00d6DP": "77", "DKP": "28", "REP": "26", "Nr-Ebene3": "355022", "Nr-Ebene2": "355022", "PSG": "5", "FDP": "826", "Wahlb. ohne Sperrv.": "50003", "BP": "6", "G\u00fcltige Stimmen": "30081", "AfD": "1686", "FREIE W\u00c4HLER": "76", "FAMILIE": "132", "Ung\u00fclt. Stimmen": "268", "W\u00e4hler": "30349", "MLPD": "4", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "705", "Wahlb. mit Sperrv.": "6665", "SPD": "9246", "PRO NRW": "9", "DIE LINKE.": "1941", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Hansestadt L\u00fcneburg           ", "CM": "17", "AUF": "15", "dav. mit Wahlschein": "6301", "PBC": "59", "B\u00fcSo": "2", "Die PARTEI": "307", "Tierschutzpartei": "356", "Wahlb. insges.": "56668", "CDU": "7692", "Volksabstimmung": "38", "NPD": "134", "_id": 22, "GR\u00dcNE": "6694"}, {"\u00d6DP": "5", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355023", "PSG": "0", "FDP": "3", "Wahlb. ohne Sperrv.": "497", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "317", "AfD": "14", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "4", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "319", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "4", "Wahlb. mit Sperrv.": "60", "SPD": "86", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "10", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Mechtersen           ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "3", "Wahlb. insges.": "557", "CDU": "127", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "2", "_id": 23, "GR\u00dcNE": "57"}, {"\u00d6DP": "2", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355405", "Nr-Ebene2": "355024", "PSG": "0", "FDP": "19", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2310", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1031", "AfD": "95", "FREIE W\u00c4HLER": "5", "FAMILIE": "8", "Ung\u00fclt. Stimmen": "18", "W\u00e4hler": "1049", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "23", "Wahlb. mit Sperrv.": "331", "SPD": "365", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "42", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Melbeck              ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "10", "Tierschutzpartei": "12", "Wahlb. insges.": "2641", "CDU": "312", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "5", "_id": 24, "GR\u00dcNE": "130"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355025", "PSG": "1", "FDP": "11", "Wahlb. ohne Sperrv.": "896", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "485", "AfD": "33", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "2", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "493", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "7", "Wahlb. mit Sperrv.": "101", "SPD": "143", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "30", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Nahrendorf           ", "CM": "0", "AUF": "3", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "3", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "8", "Wahlb. insges.": "997", "CDU": "142", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "3", "_id": 25, "GR\u00dcNE": "92"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355026", "PSG": "0", "FDP": "19", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1876", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "937", "AfD": "67", "FREIE W\u00c4HLER": "3", "FAMILIE": "7", "Ung\u00fclt. Stimmen": "13", "W\u00e4hler": "950", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "13", "Wahlb. mit Sperrv.": "176", "SPD": "301", "PRO NRW": "2", "DIE LINKE.": "43", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Neetze               ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "7", "Wahlb. insges.": "2052", "CDU": "326", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "8", "_id": 26, "GR\u00dcNE": "134"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "1", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355027", "PSG": "0", "FDP": "14", "Wahlb. ohne Sperrv.": "710", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "432", "AfD": "25", "FREIE W\u00c4HLER": "6", "FAMILIE": "2", "Ung\u00fclt. Stimmen": "3", "W\u00e4hler": "435", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "3", "Wahlb. mit Sperrv.": "85", "SPD": "125", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "12", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Oldendorf/Luhe       ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "5", "Wahlb. insges.": "795", "CDU": "171", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "8", "_id": 27, "GR\u00dcNE": "54"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355028", "PSG": "0", "FDP": "21", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1417", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "663", "AfD": "51", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "5", "W\u00e4hler": "668", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "13", "Wahlb. mit Sperrv.": "148", "SPD": "188", "PRO NRW": "1", "DIE LINKE.": "27", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Radbruch             ", "CM": "2", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "8", "Wahlb. insges.": "1565", "CDU": "235", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "3", "_id": 28, "GR\u00dcNE": "103"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355029", "PSG": "0", "FDP": "8", "Wahlb. ohne Sperrv.": "523", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "326", "AfD": "15", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "328", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "3", "Wahlb. mit Sperrv.": "57", "SPD": "100", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "10", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Rehlingen            ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "2", "Tierschutzpartei": "9", "Wahlb. insges.": "580", "CDU": "135", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "4", "_id": 29, "GR\u00dcNE": "34"}, {"\u00d6DP": "4", "DKP": "0", "REP": "3", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355030", "PSG": "1", "FDP": "12", "Wahlb. ohne Sperrv.": "963", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "525", "AfD": "25", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "4", "Ung\u00fclt. Stimmen": "5", "W\u00e4hler": "530", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "15", "Wahlb. mit Sperrv.": "86", "SPD": "194", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "21", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Reinstorf            ", "CM": "1", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "5", "Wahlb. insges.": "1049", "CDU": "161", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "2", "_id": 30, "GR\u00dcNE": "73"}, {"\u00d6DP": "6", "DKP": "0", "REP": "2", "Nr-Ebene3": "355404", "Nr-Ebene2": "355031", "PSG": "1", "FDP": "53", "Wahlb. ohne Sperrv.": "4960", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "2327", "AfD": "138", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "16", "Ung\u00fclt. Stimmen": "22", "W\u00e4hler": "2349", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "38", "Wahlb. mit Sperrv.": "723", "SPD": "750", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "105", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Reppenstedt          ", "CM": "1", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "6", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "6", "Tierschutzpartei": "19", "Wahlb. insges.": "5683", "CDU": "726", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "21", "_id": 31, "GR\u00dcNE": "432"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "1", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355032", "PSG": "0", "FDP": "14", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1320", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "603", "AfD": "44", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "611", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "11", "Wahlb. mit Sperrv.": "114", "SPD": "163", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "11", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Rullstorf            ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "5", "Wahlb. insges.": "1434", "CDU": "219", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "3", "_id": 32, "GR\u00dcNE": "125"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355033", "PSG": "0", "FDP": "34", "Wahlb. ohne Sperrv.": "2337", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1120", "AfD": "94", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "6", "Ung\u00fclt. Stimmen": "8", "W\u00e4hler": "1128", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "25", "Wahlb. mit Sperrv.": "300", "SPD": "341", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "39", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Scharnebeck          ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "7", "Tierschutzpartei": "17", "Wahlb. insges.": "2637", "CDU": "350", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "15", "_id": 33, "GR\u00dcNE": "183"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "1", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355034", "PSG": "0", "FDP": "23", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1039", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "651", "AfD": "29", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "10", "W\u00e4hler": "661", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "13", "Wahlb. mit Sperrv.": "101", "SPD": "214", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "24", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Soderstorf           ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "7", "Wahlb. insges.": "1140", "CDU": "242", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "3", "_id": 34, "GR\u00dcNE": "84"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355404", "Nr-Ebene2": "355035", "PSG": "0", "FDP": "24", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1113", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "618", "AfD": "34", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "7", "Ung\u00fclt. Stimmen": "9", "W\u00e4hler": "627", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "8", "Wahlb. mit Sperrv.": "133", "SPD": "177", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "27", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde S\u00fcdergellersen       ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "4", "Tierschutzpartei": "5", "Wahlb. insges.": "1246", "CDU": "196", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "4", "_id": 35, "GR\u00dcNE": "128"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "0", "REP": "2", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355036", "PSG": "0", "FDP": "12", "Wahlb. ohne Sperrv.": "953", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "465", "AfD": "29", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "7", "W\u00e4hler": "472", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "7", "Wahlb. mit Sperrv.": "70", "SPD": "127", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "13", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Thomasburg           ", "CM": "3", "AUF": "2", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "2", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "11", "Wahlb. insges.": "1023", "CDU": "163", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "5", "_id": 36, "GR\u00dcNE": "78"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355037", "PSG": "0", "FDP": "5", "Wahlb. ohne Sperrv.": "403", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "218", "AfD": "20", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "2", "W\u00e4hler": "220", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "2", "Wahlb. mit Sperrv.": "57", "SPD": "56", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "13", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Tosterglope          ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "1", "Wahlb. insges.": "460", "CDU": "71", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "4", "_id": 37, "GR\u00dcNE": "44"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355038", "PSG": "0", "FDP": "4", "Wahlb. ohne Sperrv.": "618", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "310", "AfD": "16", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "5", "W\u00e4hler": "315", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "3", "Wahlb. mit Sperrv.": "59", "SPD": "134", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "12", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Vastorf              ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "1", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "8", "Wahlb. insges.": "677", "CDU": "86", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "6", "_id": 38, "GR\u00dcNE": "38"}, {"\u00d6DP": "4", "DKP": "0", "REP": "1", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355039", "PSG": "0", "FDP": "32", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1578", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "883", "AfD": "52", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "2", "Ung\u00fclt. Stimmen": "4", "W\u00e4hler": "887", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "8", "Wahlb. mit Sperrv.": "206", "SPD": "288", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "19", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde V\u00f6gelsen             ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "6", "Wahlb. insges.": "1784", "CDU": "286", "Volksabstimmung": "3", "NPD": "6", "_id": 39, "GR\u00dcNE": "174"}, {"\u00d6DP": "1", "DKP": "1", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355040", "PSG": "0", "FDP": "11", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1287", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "721", "AfD": "30", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "4", "Ung\u00fclt. Stimmen": "6", "W\u00e4hler": "727", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "11", "Wahlb. mit Sperrv.": "115", "SPD": "242", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "26", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Wendisch-Evern       ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "10", "Wahlb. insges.": "1402", "CDU": "244", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "3", "_id": 40, "GR\u00dcNE": "133"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355404", "Nr-Ebene2": "355041", "PSG": "0", "FDP": "18", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1261", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "675", "AfD": "44", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "1", "Ung\u00fclt. Stimmen": "1", "W\u00e4hler": "676", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "20", "Wahlb. mit Sperrv.": "125", "SPD": "210", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "21", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Westergellersen      ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "2", "Tierschutzpartei": "12", "Wahlb. insges.": "1386", "CDU": "243", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "0", "_id": 41, "GR\u00dcNE": "102"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355042", "PSG": "0", "FDP": "6", "Wahlb. ohne Sperrv.": "1057", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "431", "AfD": "19", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "6", "Ung\u00fclt. Stimmen": "6", "W\u00e4hler": "437", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "2", "Wahlb. mit Sperrv.": "81", "SPD": "113", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "14", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Wittorf              ", "CM": "1", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "0", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "3", "Tierschutzpartei": "9", "Wahlb. insges.": "1138", "CDU": "187", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "8", "_id": 42, "GR\u00dcNE": "61"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "3", "REP": "4", "Nr-Ebene3": "355049", "Nr-Ebene2": "355049", "PSG": "0", "FDP": "34", "Wahlb. ohne Sperrv.": "3828", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1833", "AfD": "74", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "20", "Ung\u00fclt. Stimmen": "33", "W\u00e4hler": "1866", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "11", "Wahlb. mit Sperrv.": "249", "SPD": "400", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "249", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Gemeinde Amt Neuhaus          ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "227", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "13", "Tierschutzpartei": "24", "Wahlb. insges.": "4077", "CDU": "876", "Volksabstimmung": "3", "NPD": "42", "_id": 43, "GR\u00dcNE": "73"}, {"\u00d6DP": "0", "DKP": "0", "REP": "2", "Nr-Ebene3": "355401", "Nr-Ebene2": "355401", "PSG": "0", "FDP": "17", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "587", "AfD": "35", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "4", "W\u00e4hler": "591", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "7", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "162", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "30", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Amelinghausen    ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "591", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "5", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "229", "Volksabstimmung": "0", "NPD": "5", "_id": 44, "GR\u00dcNE": "88"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355402", "Nr-Ebene2": "355402", "PSG": "0", "FDP": "29", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "1", "G\u00fcltige Stimmen": "1217", "AfD": "89", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "3", "W\u00e4hler": "1220", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "15", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "355", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "52", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Bardowick        ", "CM": "2", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "1220", "PBC": "1", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "16", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "462", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "4", "_id": 45, "GR\u00dcNE": "175"}, {"\u00d6DP": "4", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355403", "Nr-Ebene2": "355403", "PSG": "0", "FDP": "15", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "424", "AfD": "24", "FREIE W\u00c4HLER": "1", "FAMILIE": "0", "Ung\u00fclt. Stimmen": "3", "W\u00e4hler": "427", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "3", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "88", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "12", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Dahlenburg       ", "CM": "1", "AUF": "2", "dav. mit Wahlschein": "427", "PBC": "2", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "1", "Tierschutzpartei": "14", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "174", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "1", "_id": 46, "GR\u00dcNE": "80"}, {"\u00d6DP": "3", "DKP": "0", "REP": "6", "Nr-Ebene3": "355404", "Nr-Ebene2": "355404", "PSG": "0", "FDP": "36", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "1097", "AfD": "61", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "1", "W\u00e4hler": "1098", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "8", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "311", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "37", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Gellersen        ", "CM": "0", "AUF": "2", "dav. mit Wahlschein": "1098", "PBC": "3", "B\u00fcSo": "1", "Die PARTEI": "7", "Tierschutzpartei": "12", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "434", "Volksabstimmung": "2", "NPD": "1", "_id": 47, "GR\u00dcNE": "170"}, {"\u00d6DP": "4", "DKP": "1", "REP": "3", "Nr-Ebene3": "355405", "Nr-Ebene2": "355405", "PSG": "0", "FDP": "30", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "926", "AfD": "61", "FREIE W\u00c4HLER": "0", "FAMILIE": "3", "Ung\u00fclt. Stimmen": "4", "W\u00e4hler": "930", "MLPD": "0", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "14", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "302", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "40", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Ilmenau          ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "930", "PBC": "4", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "5", "Tierschutzpartei": "12", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "300", "Volksabstimmung": "4", "NPD": "5", "_id": 48, "GR\u00dcNE": "137"}, {"\u00d6DP": "2", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355406", "Nr-Ebene2": "355406", "PSG": "0", "FDP": "15", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "1", "G\u00fcltige Stimmen": "582", "AfD": "46", "FREIE W\u00c4HLER": "2", "FAMILIE": "6", "Ung\u00fclt. Stimmen": "5", "W\u00e4hler": "587", "MLPD": "2", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "5", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "144", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "33", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Ostheide         ", "CM": "0", "AUF": "1", "dav. mit Wahlschein": "587", "PBC": "0", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "0", "Tierschutzpartei": "6", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "221", "Volksabstimmung": "1", "NPD": "2", "_id": 49, "GR\u00dcNE": "95"}, {"\u00d6DP": "5", "DKP": "0", "REP": "0", "Nr-Ebene3": "355407", "Nr-Ebene2": "355407", "PSG": "0", "FDP": "31", "Wahlb. ohne Sperrv.": "0", "BP": "0", "G\u00fcltige Stimmen": "894", "AfD": "62", "FREIE W\u00c4HLER": "4", "FAMILIE": "5", "Ung\u00fclt. Stimmen": "4", "W\u00e4hler": "898", "MLPD": "1", "Briefbez.": "N", "PIRATEN": "20", "Wahlb. mit Sperrv.": "0", "SPD": "259", "PRO NRW": "0", "DIE LINKE.": "30", "Wahlb. nach \u00a7 24 Abs.2 EuWO": "0", "Name": "Briefwahl SG Scharnebeck      ", "CM": "0", "AUF": "0", "dav. mit Wahlschein": "898", "PBC": "3", "B\u00fcSo": "0", "Die PARTEI": "4", "Tierschutzpartei": "16", "Wahlb. insges.": "0", "CDU": "331", "Volksabstimmung": "4", "NPD": "6", "_id": 50, "GR\u00dcNE": "113"}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?resource_id=adde08be-c117-4864-b884-04e95f3872f7", "next": "/api/action/datastore_search?offset=100&resource_id=adde08be-c117-4864-b884-04e95f3872f7"}, "total": 50}}